Samsung Galaxy 集中討論區(117) 三星捨得出Email派耳機未 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列已發佈 27號派貨!

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

全面屏窄框開孔

窄框平面Mon更精緻

Galaxy Buds Pro

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(所以插件都需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

--
點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

完善的系統體驗 X 120hz絕頂的流暢度=三星旗艦

One Ui 可能係全世界最好用既系統

2021-1-31更新 歡迎加入

系統級操作方式文件檔案分享

唔洗係正你隔離，可以一次過比幾個人

相簿太多？

為您的相簿分組
將一個相簿拖入另一個相簿以將其合併為一個群組。

絕不遺失一個標籤
在瀏覽器應用程式中錯手關閉標籤？透過選擇 [重新開啟已關閉的標籤] 立即重新將其開啟。您可多次選擇此選項以保持最近關閉的標籤開啟。

擷取整個螢幕
擷取螢幕截圖後，輕觸 [捲動擷取] 按鍵以向下捲動螢幕並擷取更多。您甚至可以輕觸並按住 [捲動擷取] 按鍵以在一個長螢幕截圖中擷取整個螢幕或網頁。

手勢操作

一鍵隱藏手勢白條 全螢幕體驗

滑動以復原或重做
透過以兩指在鍵盤上向左滑動來復原您上次的編輯。以兩指向右滑動以重做編輯。

控制游標
輕觸並按住空格鍵，然後向上或向下拖曳以控制游標。您還可使用多點觸控選擇文字。

儲存網頁所有圖像
儲存瀏覽器中目前網頁上的所有圖像。在下載中找到儲存的圖像。

剪貼板
不需再切換，一次過複製及貼上文字。

文字不能複製？ 文字提取功能

Samsung Keyboard x 指紋登入帳戶

自動排常用字上頭位，打字更方便快捷，整合Samsung Pass 比佢記密碼下次直接用指紋登入。

想輕鬆GIF分享影片內容？

不需再不停截圖了，側拉一拍即錄。

截圖不只是圖片。
當你在網頁上截圖時還會同時保留網址，方便瀏覽。

Bixby Routines

建立於特定條件下，讓手機自動運行各種設定或操作
如：當開啟相冊與Youtube時
則：開啟螢幕自動旋轉

在一攝多拍中捕捉一切
只需輕觸 [快門鍵]，相機即可自動決定拍攝對像與拍攝方式。

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

LM

hello exposed巴

遲啲仲有冇機會買s21u會送番耳機

buds live

喺lihkg睇youtube有冇得唔popup個player出黎？

我都覺呢個大機會過pro

喺連登app可以set

想問下one ui 有冇得取消桌面個收藏匣？

有冇人S21/S21+ 用UV玻璃貼
我搵到唔洗落UV膠 但兩邊遮少少 (每邊遮唔夠1mm)
想問下有冇人用緊UV玻璃貼
平面機都用UV膠好似唔知出部平面機做咩

等多排啦 佢送完live又會送翻pro

乾等buds pro個感覺好難受

有冇巴打覺得部機都幾熱，普通連登，youtube都暖暖地

咩牌子

等緊個隻要過埋年先出

我個同事貼左uv

我自己就用到原裝殘先貼

邊隻?

頭一日係咁

xposed巴開po真係好pro

好似專業Samsung 員工咁

出左21u 想問下大家用緊咩貼? 有無咩玻璃貼好用介紹

仲要白等10幾個工作天，其間冇email直至申請成功
明明前幾代s系申請好快有回音

Samsung d員工邊忽pro

屋企人係支移walk-in左部s21u返黎

一見到xposed巴話拎到新機要封鎖白卡
笑到我仆街

Daremac 果隻就唔洗落膠水
你等緊邊隻??

你同事UV貼邊隻

Note 20 最耐都等足15日
s20 最好即場拎埋
s10 都要等幾日

出面d 鋪頭貼
佢話百零蚊
聽日睇下效果點

終於見到有人post 紫色

紫色好搶眼

pro紫色真係好好j，無奈佢個續航普通左啲，唯有繼續用住紫色buds+同type c降噪

點解個盒變咗黑色
明明上幾代都係白色
儲開盒覺得好唔夾

裝唔到app booster嘅，請問有無教學!?

紫色buds+個盒好正喎

睇完花生條片話鏡頭歪
走左走照 係有輕微偏右
大致上都平

望係咁望啦

要呢個size 又長氣, 應該暫時得te-01m
但效果如何, 真係要等出左先知

s8一日就搞掂登記，又有email確認
耳機就大概一個星期
而家登記s21乜通知都冇好唔實在

s8 個時登記等2,3日, 之後個意外保又係10日8日先確認

用緊s20+
去咗撚機對比，好似冇分別咁，得s21u叫質感好咗

個blokada信唔信得過？
好似淨係plus版先要vpn

S21+ 64mp vs S21U 108mp => 64mp win

s20+我覺得可以唔升,除非你好想要S21U個10x 鏡,wqhd+120hz同spen

我都啱啱開左隻白色用
但個叉電盒點解會係紫色

到時應該差唔多出S22

我嗰陣s8保用同登記係打孖嚟
所以我都幾詫異samsung服務冇s8嗰時咁好
定係因為多咗好多人轉投samsung懷抱／wfh所以做唔切

啱啱問左cs竟然話登記資料不全，要先俾佢dq先可以重新登記！😡

呢個？熄咗都係會popup

UV貼始祖 Whitestone 又研發左UV貼嘅新用具
控制膠水流向 同 更加易貼

封窿又做得好 但基本水佢膠水份量預得好好

又唔會入膠又清 指紋又快又冇遮埋鏡頭

UV貼推薦排行第1位
Whitestone

建議所有S21U或曲mon機撕左張又矇又易花嘅mon貼去換呢張
享受下有得全開嘅2k mon

你意思白色耳機,紫色充電盒？

有得買未

要問先講？唔係自動波通知架咩

左live右pro

你指登記係指奬品？

嚴格黎講,3星有單就算唔登記都有保養
依家登記一來好多時係為換領，二來係s dollar

就係等左幾日無聲氣就打電話check, 話我無up齊d野, 但我係up齊d野ｗｏｒ

我想全部buds都係白色多啲
睇落舒服啲
不過我諗有咩人會好似我咁攞啲盒嚟做擺設

如果資料唔齊或者有問題會email叫補交

應該係啦
佢登記獎品同登記s dollar一齊進行

咁佢話無up到咩？

嘩touchwood如果資料唔齊再補交
來來回回分分鐘咪要半個月以上至拎到耳機

咁如果交唔齊都可以過到ge, 咁大家都唔使交齊資料啦

我s20+ 明天已登記14日， 都仲等緊

2月9

s8個陣唔想自己貼 搵過下香港有冇鋪入 係搵唔到嘅
唔知呢家有冇

我岩岩部note 20 好準時, 10-15個工作天, 真係15個工作天

夠期未收到就問下samsung, 唔好等

音質如何？

好， 星期三都冇就打去問

buds live嘅bass 加
buds+嘅中高頻加強版

降噪就隔到75%到

咁假設buds live $850, 佢值$1550 嗎？

上年都係 1億細底就係方向錯了
拍片又輸比s21

如果S21U係64mp + 3x +10x 仲好

其實可以帶齊文件上ｃｓ中心度叫人幫手上網登記？

有無人知如果之前個samsung pay 已經有 smart octopus
但換左新機用同一個 samsung pay acct 再開新octopus 仲會唔會有迎新果$100？

港版tab s7有oneui 3.1了

1400以下go

冇啦

應該成本太高，易fail可能冇鋪敢入

撳條link

回返上個po
最佳化省電冇開，但我試下熄左每日自動優化睇下得唔得先，thx!!

懷疑samsung違反商品說明條例
用咁耐s21u個芒都未試過落10Hz
佢明明寫10Hz-120Hz比21/21+個48Hz-120Hz低
但就算用埋個啲galaxy max hz都係最多落到48Hz
好想可以想睇小說漫畫個陣可以開到落10Hz

我係想直接喺返縮圖果度播

上次話一下買左四個夠49USD送香港
咦家有兩個多左出黎，
原價放，有無人要hkd 105
沙田藍田交收
S21u 留tg

係 本身64mp又可以好似s20/21 咁crop zoom
1億根本係噱頭嘢

有冇s21(6.2”)玻璃貼可以support指紋解鎖？
原裝貼指甲督幾下開始花....

係咪好似上兩個月咁
臨尾散貨

lm

單獨 download APK 裝，唔好撳佢個籃

鎖機前5秒個mon變暗嗰陣會降到10hz

淨係變暗先落到 10Hz，真係多撚謝

我唔得既
巴打有無得cap張圖黎睇下

最on9係
明明sell話睇相 可以落到10Hz
結果出䠵都係60Hz

希望S22U可以回頭是岸

s21 ultra岩岩入手
但想問各位點樣lock死部機喺打直，我已經閂左個橫向模式，但入到啲app個時我打橫部機佢仍然會自己自動打橫，請問有咩解決方法

開返個“自動旋轉” > 轉直向 > 再熄返個“自動旋轉”

想問下s21 差電個陣會著芒 邊度可以熄

無咩可能，用咁多錢研究hm1，gn1就係想賣比人。佢9合1＋大像素起碼玩幾年，分分鐘明年16合1 ＋ 1.5mp都有可能

this one?

尋日有師兄教點set省電mode，但我整左都自動跌去60hz....唔知係咩有step做錯......

先揀120hz(唔好確定）,返省電模式setting(長撳省電模式）,開咗之後再跳返去refresh rate果板,撳確定

120hz 同省電模式要開多工做 唔可以返回

真正step為
顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪撚㩒應用
向上拉通知列>長㩒住省電模式>右上角開啟
Alt Tab 轉返去設定果頁 <唔知咩黎就算啦，溝通唔到
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但因為你先前已經㩒左最佳化
所以你可以㩒一下

應用！

完

yeah,得左，感謝

恭喜

其實想問下，又開省電mode
又開app booster，係咪姐係多舊魚？

冇衝突

得益於少鏡頭
s21+ 散熱面積比s21u 大多了
比865+ n20u仲涼

想問大家個Samsung 八達通有冇拍得比以前差左？

明明以前開始嗰陣用Note9好順，但我上個月用到開始拍幾下先上到巴士，我以為係部機開始老就去換左部S20 FE，但都仲係成日都拍唔到上車

咁s21散熱?

部部機都會著mon㗎喇

換錯機 FE 出名 Smart Octopus 遲鈍

S20 FE不嬲touch同八達通都有問題

係condom機

差緊個陣 長期always on唔係插個下喎
係always on入面又唔覺眼有settings

會唔會你自動熄mon時間較長咗

local vpn，data唔會經過third party，大部分ad blocker 都係用依個方法

入電池到搵

用blokada點解唔用netguard

Off "Always On"
係settings入面 --> Battery --> More battery settings -->off "Show charging information"

淨係UI已經贏曬netguard

想問下s20系列升曬an11未

自己上samfrew check 啦

係隔離俾人屌完又過黎問功課？

你條撚頭都唔知屌乜春
我講s20一早升過1ii都唔知有咩問題

UI係靚仔啲嘅，不過blockada好似無得用socks 5 vpn？ 而且唔似netguard咁有埋app firewall功能

s21u表示好順暢

的確功能上唔夠全面，但只講adblocking已經絕對足夠用。唔係所有人都需要咁多功能，有需要嘅當然可以揀netguard。

單純share一個我常用嘅adblock app提供多個alternative俾大家

s10升s21
有無方法可以過app data唔洗再重新login過所有app？
smartswitch做唔到
多謝指教

junk call 有咩好介紹
whoscall 要俾錢先有自動更新, samsung 內置好似唔係太檔到

小鴨

小鴨來電

請問用網頁版定google play 版好

無辦法，仆街google唔強制啲app容許backup就無計，除非root。而家好似連adb都無用

網頁

Thanks, 試下先

仆街google

Samsung喺硬件上做咗手腳
所以用App去睇係show唔到個真實refresh rate
只係睇到Android用緊咩rate去update個screen

用番one ui 個homescreen真係好撚唔慣

想問經衛訊訂機係咪要喺攞機後14日之內上Samsung website 登記先可以攞到耳機同tag?

原來s21粒超廣都開到4k60

屌……我寧願次次畀錢買 PDP 都好過用 adb 剷 app，剷極都剷唔到個 Game Optimizing Service

但係 S21 Ultra 5G 用唔撚到

試下 adb disable
我都係淨係停左bixby

一開咗嗰個垃圾遊戲中心就仆街啦，開神魔間歇性會得 30fps，開 fps 睇係 60fps，但係睇落得 30fps ，就算剷晒同佢相關嘅嘢都解決唔到

睇完晒篇文都睇唔到邊到寫幾時會落10Hz
佢係寫左 設定上係整左落到1Hz既code
但佢test段video 都只係一直60同120Hz到跳

佢會懶係幫你慳電去control個fps
但應該可以set某game要高效或ignore某game唔做modification架喎
不過個app停用到就ok啦

block!this 點睇？ 我用左幾年

試過唔得
adb shell pm disable-user --user 0 com.samsung.android.game.gos

不過我見人哋都係 del / disable 唔到

有冇s21細機家用係到?部機有冇伏?
用緊note9唔知換唔換好..

我啱啱換咗S21+想問下有冇邊隻玻璃芒貼係可以正常用到個屏下指紋唔會影響到？之前用Note10+隻隻都好似唔係好得咁

就咁係部機apps度揀停用有無用?

adb shell pm disable-user com.samsung.android.game.gos

應該暫時都係要uv貼

最後都係入手黑色

有冇邊隻好介紹

我同事貼左隻百幾蚊既，唔係大品牌
佢話效果幾好
名就唔開，呢度咁多大牌子行家

再唔係就頂post whitestone
不過香港未見

請問購買S21 系列送四個月YOUYUBE PREMIUM 要點登記?

紫色BUDS真係好正

入左幾錢

唔開名好棘手

屌, 幾時先有得拎耳機

12xx

有興趣就tg

巴打邊度買，水貨
戴落去感覺如何，得唔得

行貨

戴落去岩我耳仔(之前已經專門店試左）
舒服過buds+同live( 可能唔岩我耳形)

之前立左flag，要同人眼一樣600mp 三叔cmos未來嘅發展方向黎

老實講佢個21u 9合1 108mp真係唔覺得好過21+ Sony鏡既12mp。

我剷到喎...

pm uninstall -k --user 0 com.samsung.android.game.gos
pm uninstall -k --user 0 com.samsung.android.game.gamehome
pm uninstall -k --user 0 com.samsung.android.game.gametools

你係咪冇用apk analyser查佢個package名

錯command

connect完打
adb shell
再打
pm uninstall -k --user 0 com.samsung.android.game.gos

我反而以前用nova 用左好耐

轉番one ui覺得快左咁多 索性照用

因為有時㩒home會成日番左one

而家就係要就唔彈番去one轉左用one...喊出黎
theme layout唔知點搞先好睇D，D icon太大個

唔太好用，blokada有得睇log，自定義filter，揀唔同source嘅block list

入YouTube app申請trial，前提之前冇用過premium。
如果之前有用過就開新Google account，再喺安全資料夾用新account login YouTube 申請。

依度有無巴打團購whitestone隻UV全套
我張原廠貼已經花鳩左

換左機幾日，set死左後so far又未試過

直接訂啦
官網直送香港

好撚好手感,不過依家冇耳機送

等佢減價
唔知要等幾耐，雖然我唔急用

可以訂架啦?
等我睇下詳情先

幾時有貨呀，打左台話派左貨俾分店，分店就打來話冇返貨

已經出左

咩台？

29蚊美金運費

咁真係要搵人夾

點解唔在Amazon 買，免運到香港，如果你用mox bank 仲有5%回贈

fe

呢部嘢好趕客

官網果個唔係有埋鏡頭框個貼咩
我唔見amazon包埋
同埋佢two pack意思係咪即係一式兩份?

我就係見到amazon個鏡頭貼無貨,我又想訂埋..........

s21 series 所有鏡頭都做到4k 60

個鏡頭貼好似另外加
不過官網一齊買有優惠

另外唔急的amazon 可以包郵，應該新年後就到

如果佢69.9美金係兩張，同人夾都係一人300內, 還好
69.9係一張就太貴啦

係，你用佢個code，佢係包埋鏡頭貼，但你運費加埋，仲貴過Amazon 兩樣加埋價錢，不過睇你係咩機，見ultra ,鏡頭貼冇價，plus 鏡頭貼就有，
冇錯，two pack 即係有兩塊玻璃貼

睇來我都係amazon買運來香港算
鏡頭貼打算買依個

流明

搭嗲問句有冇巴打有興趣夾dbrand貼

機背用既?

係

不過S21裸跑都冇咩必要性用貼
因為今次膠底本身就防指紋
純粹問下有冇人貼開想夾

Exynos 2100 vs Snapdragon 888 vs Kirin 9000 vs A14 Epic Genshin Impact Test of 2021 Flagship Phones

S21 Ultra Exynos 2100 vs Snapdragon 888 Genshin Impact Gaming Test Comparison

好似2月18-24到香港,到時唔知耳機到未呢

巴打兩部S21U?

一部咋你想要?
有人想要我可以就咁除2咁放既
不過係我真係第一次玩
我淆底自己會第一塊就收皮有第二塊做後備咁解...
不過UV機個D就得一套........點分好呢

較6x5

我最後冇買到機，fd買咗部S21

邊到1.2k 買到行貨

收其他用家放個啲ja
唔知會唔會係呢度巴打

去youtube 睇多幾條教學片，咁到時貼就得心應手，另外有啲教學話照完第一次紫外燈後，佢地會輕壓指紋位置，之後再照第二次，話得個感應好啲，不過我以前在s10試過咁做，之後係完全認唔到指紋，所以我覺得可以唔使做呢個步驟，不過你睇多幾條教學片再決定

貼完俾下手
你留部機都無用，除非照指甲，個模就更加無用

我會相信whitestone自己個條教學片既
希望成功

正路應該換得
過曬15工作天

如果貼完第一張我OK左既,就250放比下個啦
p.s.我係第一次係amazon買野,用左7蚊US coupon

三叔Trade up 要幾耐先收到錢?

仲搵緊貼
究竟triskin值唔值

得ultra係
s21長焦唔得

唔係3個工作天咩？

有返指紋解鎖真係方便到癲

呢張因為先上膠膜 推薦指數唔高

帶耐咗會唔會un耳？

暫時由lunch 戴到依家都唔會

click icon,有得揀

請問有冇巴打 用s21系列 有買轉插3.5mm頭？？

係咪官網買最好？

之前係黃金買左條 但冇即時試用 返到屋企用 話 不支援連接的usb裝置

我用返samsung
唔追求咩音質，所以無買咩DAC個啲

呢條片講888 修正哂極客灣犯嘅所有錯同結論
清楚過小白個條

原廠貼有花痕頂唔住出星際貼咗amazing thing
好爽，老板娘勿相認

how much

出咗email了

今日天氣好試吓S21U粒HM3嘅 108mp
相比HM1日光日白都會有渣

note 9 換左s21.
冇後悔.
手感好左，mon size 改變視覺影響其實唔大，好快適應. 相機完勝，唔洗比較.

耳機？

係呀
睇吓聽日狗唔狗衝去拎

剛剛收到了

續航力同note 9比又如何?

27號登記？

幾時幾點登記

咩機

邊款耳機

我驚冇升級既感覺，用番細機，而且相機我唔太care我本身有玩攝影，手機唔會用黎認真影相

27號 2-3pm 左右
S21 Ultra
Buds Pro
揀銅鑼灣

27號 1pm前 s21
buds pro
朗豪坊

仲未收到

收黑色buds pro pm帶價

我原來今日都收到
前後叫一個工作天
唔算慢

S21 個mon 黃過 S10

大家都係4000.
新機新電池表現一定好d.
s21我基本上一日都係一充. 另外s21充電快好多，係幾勁.

正常呀，得 0.8 μm，幾時都話高像素呢條路係錯嘅，單像素夠大先有用

我出s21唔出ultra就係想轉番细d輕d. 真係幾好揸.
當然Note 9 绝對係一部好機. 換某程度都係因為玩左2.5年心思思買新玩具

咁計HM3我收貨,之前HM1起渣又低dynamic range

27號 7-8pm 登記 S21U buds pro
CWB拎

未有feedback

換新機其實真係一個心癮

勁易爆，自己考慮

用咗半年冇爆冇裂

真心，AT性價比算係咁

T?

R?

有無評測講S21相機有咩進步....用左幾日感覺仍然好似同之前部S10差唔多, 仲要開果下有少少LAG

點解個個都話原廠mon貼唔好我覺得好滑好好用

有多兩個透明殼，有無人有性趣
無既我就放旋轉，成本價105蚊

沙田藍田交收

係
唔知Po 唔po 得佢
隨手碌到拎黎比較

有冇人知個未來回收底價保證係乜嘢玩法？

1張貼有幾個維度 滑只係其中1樣，

1.易花

2.唔清 秒變粒粒mon 死罪

s21之前嘅機更加會影響指紋

我覺得易花好睇個人使用習慣不過係驚用得耐會油

下，我到而家都唔覺粒粒mon 喎

我用game booster個perfZ 睇左我玩緊既兩隻唔同既game，一隻我發現佢上限係60，另一隻我冇方法証明佢上到120，但佢條bar就只係去到一半

會唔會有d game既設計上已經限左fps，尤其是神魔依d game相對上叫靜態？

但最大獲開左佢用唔到5G

咁梗有人隻眼冇咁敏感要求低d

巴打係咪速成撚

但係解釋唔到未手痕撳錯開咗遊戲中心之前係冇問題，而家就算 disable 咗個 gos 都係間歇睇落唔足 60fps，要熄 mon 再開或者重開遊戲先解決

但係一轉 app 又會睇落唔流暢，打算今晚洗機

有冇人知道, 用緊3星鍵盤, 要按邊粒制, 先有得快速轉另一個鍵盤去打寫?

三星原生鍵盤有冇得唔要速倉轉換 淨留速成

冇特別要求嘅話 Samsung 原廠嗰條啲 Review 都唔差
你買到唔 work 嗰條應該係 for 啲支那機，條線入面冇 DAC

用gboard好過啦

冇
雖然佢會save低你最後個次用乜
但我都想有

swift 同gboard 都試過
覺得原生最好用

老實講，咁多個中，我都幾ok佢

手指粗 成日打個日字就唔小心禁咗去轉倉頡

可惜禿禿地頭

早兩日行過
沙田好運中心己經有得痴
大概五十蚊

撐你啊 ，好好用 無花，自動清指紋，好滑好清

我都覺，常用字同2指復原功能都
同埋我存哂d email 係***pass備註到
係個kb到直接開pass貼上 從此唔洗再打email
同理所有常用嘅野都可以入 如地址

想問samsung個trade in
填完張form
係咪要等佢email叫我去門市交機
定係我自己殺上去？

唔該哂巴打解答
下次買會問清楚 有冇DAC

我一直都係用緊遊戲中心喎
頭先依兩張圖都係用遊戲中心開game cap出黎

啱啱再試左唔用遊戲中心開game，個fps都係一樣

我都係

講返正題
有冇得較返冇咁黃

我上個禮拜四喺 csl 用 coupon 訂咗部 s21ultra 256
到依家都未有得攞機
有冇苦主同我一樣

倒返轉
想要一個淨倉頡既
三星 同 SwiftKey 會成日轉左速成
gboard 無得掃空白鍵轉英文
兩邊都有啲缺憾

點解佢地唔肯改下呢

我係門市直接拎現貨走

屌，一開 GPU Watch 就試唔到，但係試過上到 120fps，但係好隨機

邊撚度有發熱呀
除咗頭幾日learning patteren偏暖之外
呢兩日用足全日都唔會暖手

一裝返晒同 GOS、Game Launcher 有關嘅嘢，即刻落 30fps，屌佢老母

有人又話易花
有人又話有粒粒

但有邊間有出廠原裝貼，仲有唔錯的質素

唔中意原裝既咪搣左佢

想問下個遊戲中心
㩒過一下，無搞其他野，係咪已中招

唔一定……

我覺得Microsoft Switchkeyboard好用好多

又應該咁講
大家expect膠貼有幾耐花？有更好的膠貼不妨介紹

寧可個mon花定個貼花
唔中意咪搣左佢

如果要你加錢貼又易花，咁又另計

個個都話易花，唔知佢地點用
我仲未花過一條痕

係每次見到封白卡佬就諗起xposed巴

我27號拎機用到今日，唔知幾時整花咗
忍咗成日決定出旺角痴張uv算數
利申 有強逼症

呢個又有速成？

DAC咩黎架

要花ge, 玻璃貼甚至以前耐刮玻璃面都一樣會花
何況一張膠貼

記得以前大家成日彈三星又曲面, 又難搵mon 貼, 一係就要等好耐俾錢先有mon 貼

無話幾時有咩?

終於得咗

佢會call 你
急ge 就自己打去約

你可以試下殺上去, 但唔包一定有人係度

內置數碼轉模擬式

digital to analog converter

24號訂s21，30號問csl到呢家都仲未有

27號登記耳機仲未有email

冇得唔同中文輸入法轉有啲煩

易唔易花係睇幾h開始花
唔係睇你有冇花

Galaxy Buds Pro February 1st update SM-R190 : UA5

- Feature improvements for ANC
- Feature improvements for speed of switching to conversation detection mode
- Feature improvements for ambient sound

你咁用都發熱就死得人喇

有人話睇Youtube都熱吖嘛

唔排除太光既環境下睇

依定split screen 第二個app係唔係只可以揀edge裏面啲apps？

頭3日少熱，run in完唔熱

又可能我關左5G

但係點保，保果時唔係要佢張單咩
同埋送唔係得白色咩

有單跟埋

個位賣家係加錢換, 所以揀到黑色

buds pro 鋪頭行貨 3色任㨂， 今日落到$1480.

信和個間?
等其它再跌先....

我就覺得唔太關遊戲中心事，如果㩒個遊戲中心就會限你FPS，依d係bug喎
冇理由遊戲中心出現左咁耐竟然一個人都冇反映過依個問題？

你神魔係其他機有冇試過係穩定地60fps?
或者你試下dl其他game落黎睇下其他game係咪一樣情況？

可以自己set

跟機mon貼唔錯，花左先再換la

日頭分別唔算太大，s10影相已經唔錯！
夜晚應該有明顯分別

太部分game 上限60fps

但如果佢條bar好似我第一張圖咁係咪啫係仲有得上？

我將綠藍色set 到最低都未match 到

原廠貼已經好好，無必要換

網上見神魔suppprt 120fps,你可以試下下面method.
1.必需在遊戲中心把這幾款遊戲的螢幕更新率設在120Hz，不能勾與系統相符。
2.系統要把螢幕更新率定在60Hz，90Hz也不行。

遊戲中心冇設定畀人限死 120Hz 啊

嗰段字係 ROG Phone 2 嚟嘅

我無玩過呢隻game

不過有可能係神魔對 120Hz 零對應
但係明明由 Factory reset 到未 activate 遊戲中心嗰段時間都冇事，一掂到就開始出事

s10幾時有ui3.0

members app都未見寫s10
睇嚟有排

順滑度接近玻璃貼 係無防撞力咁解

個app唔準 Note10 Lite冇提起過但係最近已經上咗11
不過Exynos係唔同啲

note10 等到頸都長

早兩個禮拜up 完
除左folder 同notice 唔比人放5 行
都唔知有咩分別
比我就唔up

想請問 我27號已訂機 今日先有得拎 仲有得得登記加錢換Buds Pro 耳機???
早幾日27號上官網睇明明見加錢換Buds Pro 有條登記LINK
果時見要入IMEI 機未到手所以未登記
岩先上官網睇無咗條登記LINK 可以點問佢?

懷疑csl 會唔會將d貨比左d walk in出機上台ga人先

個ui 靚d

folder 3x3 我係good lock度整先有呀(android10中)

galaxy watch 黎緊會tizen os update
1. 洗手提示+偵測 (可搶先下載)

2. 睡眠偵測準確性提高
3. 運動偵測種類提高

另外發現左個可以同手錶& shealth連動嘅sleep tracker + alarm

好過我原本用緊嘅sleepcycle 始終手機同手錶偵測rem個準確度真係兩回事

Blokada upgrade 做 Blokada+ 有埋change location
咁佢會唔會比sharkvpn好？

Galaxy Watch 3 講咗好耐嘅血壓功能幾時先有？

一早用緊 ecg都係

求教學

速度一定同大vpn公司無得比架啦，安全性講個信字，始終佢唔似大公司有第三方audit驗證佢zero log

ECG AND BP For Galaxy Watch Active 2 Install Without PC | EASY METHOD!!! / TechnoProz

好奇係咪好多galaxy watch嘅用家未解鎖呢啲功能

條link收埋咗，但仲用得，但我27號係csl訂部s21粉紅色仲未有得找機……

888版本

連 Note20 都未有

S21高反差完膠

完勝先啱

借個post 問下
世紀電腦 world tech 係唔係正式香港認可代理 (行貨)? 定其實都係水貨?

原裝嗰塊係幾好

滑清又容易清潔啲指紋

算係咁

係咪未有email話拎耳機，
好驚登記唔到

你訂嘅意思係買淨機?

我諗佢哋會俾咗升plan跟機嘅客先

屌那星又話1月有

跟機送的算係咁

花蕊嗰張S20影到好似摺紙咁

one UI 3.0 早咗成個月

我都想知，active2同watch3話有到宜家都唔見有

其實已經有，fda同韓國都批左，只係香港未批，你地可以click個條link自己下載黎用，或者下次開po叫po主幫手加入埋呢幾個app

Csl 訂左機 仲未派貨

Fold 2終於有one ui 3更新

依家係300

祖傳hdr回來了

如果收既又一樣價既係
唔計大鋪送野同其他回贈

三叔收嘅機款好少
而且本身個價都麻麻地
加$500都於是無補

除非你手頭上有一部on list嘅垃圾（舊到冇人要/爆mon/cloud lock咗）
當$0俾佢加$500就好

S20 啲色影到好糖水
啲陰影奇奇怪怪

CSL訂機係特別慢
以前都試過咁俾人撚
唔會再係CSL訂野

S7e

屌，貪咗佢個員工價，27號訂到以家都無機

我好好彩
25訂27拎得

睇mobile01 個test又唔覺好太分別

有無人識set keys cafe

我28號個日先walkin買 第一間話要訂 第二間話有少量貨 本身諗住無就去埋1010

Lm

算好大分別咩？我以為唔算好大分野

充電速度

少少啦
色tone上

呢幾張「長焦」睇落真係冇乜分別嘅

但樓上比較緊嘅主鏡相
都幾明顯分到2部機分別
你個01post都咁講

一開波快充咪快 三叔驚死，好快就涓流，着mon又唔比快充

Samsung 2 億像素 CMOS 料配合中興旗艦手機發表

剛剛先講16合1, 轉頭samsung 出左粒16合1 + 200mp cmos

45W真係好基本,萬年25W

三叔好喜歡賣好野比人,暫時galaxy都未用exynos 1080

仲未收到攞buds個email

我要真45W
我估下年點都進化下嘅

佢就繼續擠牙膏25w啦， 分分鐘過年後啲支那機連reverse charging都已經做到25w以上

要另外買charger又係好煩

支那廠好激進係事實

屌，pixel size仲細左jm9

話新摺機會減少摺痕痕跡

懷疑三叔mobile係咪得罪曬三叔半導體同三叔display 比人撚狗咁撚

Sony都好大穫三叔衰極都有頂級oled, LPDDR5

我見今年有d鋪頭幾識做會送

20系hdr連10系都比唔上

但開左blokada用唔到5G有冇得搞？

終於有機會清哂啲牛

你講賣嗰部用865賣二千美金嘅電子垃圾？

即係下年S22U會玩2億像素?

陣間你會俾班死忠咬

究竟要等到幾時

兩樣都無用答唔到你，但你開其他vpn用唔用到5g先

班死忠都買唔落啦話 1iii都就出，呢個時候整部2皮嘅865，前鏡仲要繼續8mp 買左再咬我未遲

出得都有機會下年S22U用
200MP 得1/1.37 比 S21U 粒野細左少少
單位像素為0.64μm 比 S21U 0.8μm 細
但16合1 就 2.56μm 比 S21U 2.4μm大

如無意外應該係，掛？
今次屌米學精左，老閪都唔做白老鼠 睇下zte玩成點

合成出黎邊度夠原生咁好，仲諗住佢起碼都上1/1.2

win win

胃訊送嗰隻雙頭牛
我平時一定唔會俾錢買
但贈品嘅話我會開嚟用

fold2好唔好用btw..有小小想j

其實fold前面塊mon唔可以整闊啲咩
依家勁怪個比例

id?

係囉，原生大像素必然好過多合一大像素

請問去左samsung trade in 幾耐先會入返錢去戶口?

反而佢粒GN1實際表現好D

拍片用唔到多合一像素，其實係差過 S21 / S21+

低光環境拍片輸硬

我情願佢直接大底12mp
不過玩8K gimmick就無計

或者落返 50MP 仲好，起碼原生單像素大啲

8K 片都係 33MP

GN1就係50mp
仲有dual pixel tim

今次無跟牛，好似mon貼咁多個選擇
咁岩用可以揀第樣贈品

衛訊送個 36W

唔岩用

exynos 1080 好食電，搞唔掂wo

你放落A72/Note 20 FE就ok
反正都大電

GN2就出

點解手機cmos一定係4：3，大部分時間我用16：9，基本浪費好多像素。
點解無16：9cmos ，crop 4:3?

我28號walkin 買

入面個比例先死，打開上IG 睇LIVE同限時動態都係無咗一半

獨佔三星新傳感器，看完小米11Pro真機圖，相機太強了

傳聞gn2畀小米獨佔首發

btw未見過三星自己用

仲有個問題，屌佢blokada會自己搶vpn
我打緊機開左日本vpn，冇啦啦斷線，一出去睇blokada自己搶撚左開vpn，仆佢個街，咁樣我點用呀

出ZOLD2 不如出21u
ZOLD2 重，影相唔得，同埋好少係會街打開嚟用

覺得三星愈來愈似罪大咁樣靠賣零件賺錢多過賣手機賺錢

三叔：gn係麵包，hm係愛情
如果fold同plus用gn咪幾好

當年S6係16:9 sensor

non root ad blocker係咁，要透過local vpn route曬啲traffic黎搞，一係你比錢升blokada+睇下有無日本vpn，一係就掛socks5 proxy

今日終於喺*** trade 走咗部s9+, 指紋同Mon 少花，最後1460

大sensor 但唔夠位（厚）後焦距唔夠 出嚟成像都會差 邊緣矇到pk

主鏡64mp咪得 難度減半 1億像素部機要幾厚先舞得掂

你地用緊邊隻vpn

請問我ONLINE submit 左, 係唔係行去三星指定店就OK唔駛等email 確認?

要，佢會打電話俾你約時間
到時間鋪check 完機過2/3 日會FPS 俾你

但係我唔開佢vpn佢又唔會自己開，我一開日本vpn佢突然間衝出黎

謝謝

想問下有無Ching已經拎左耳機?

因為呢類non root ad blocker會霸左你唯一一條vpn通道 你開私伙vpn咪有衝突，掛socks5 /課金啦

用緊netguard+ nordvpn，貪當初夾plan平同快

如果佢開到5G又有日本vpn我又唔介意呀

頭先試左開5G佢又突然間ok喎
琴日唔知點解一開blokada自己跌落4G

有冇up左 plus既睇下有冇日本vpn？

你自己上佢community問應該會快啲 blokada+我諗唔算熱門嘢

點解越嚟越覺得三星部s21u系列唔似用三星最頂級嘅零件
幾時都覺得手機部係子子公司

收完機 3個工作天內

因為三叔發現俾唔俾最頂級嘅料
啲機都係咁賣
大部分人都係買A系

掛個shadowsocks咪得，大陸翻牆都係咁架啦，vpn加密曬反而易block

岩岩買咗S21 細機, 想問下各位邊到買套? 好似周圍都唔見有得賣咁..

所以我估出年嘅22同22+都會繼續玩cut料

岩岩發現遊戲管理器入面有舊咁既野

唉原本係用開simplified cangjie keyboard
琴晚down左gboard黎用, 真係好難用(揀中文字/要打符號都好唔就手)
同埋冇得中英混打

跟住我又轉返用simplified cangjie keyboard

自己學java上網睇人地點改apk, down落黎自己改, 不過唔係短時間內做到應該

可能我慣左轉唔同語言咁

有冇人知道, 網左shelter app, 點樣set shelter同某某鍵盤, 係shelter down左simplified cangjie keyboard但係唔識按出黎用

玩到咁
over左

由s7開始用simplified cangjie keyboard
可惜太耐無update
今次換機迫自己轉走

個作者唔知做咩唔更新,5年冇更新
係功能性黎講, simplified cangjie keyboard真係正, 但係個介面的確係唔夠而家samsung keyboard/ g board咁靚, 我都有諗過轉過個靚d既keyboard(例如g board), 但功能性真係差咁少少就係差咁少少
如果作者更新, 執靚同補返多d功能, 真係吊打晒咁多速成keyboard

中英混打真係無敵

有無巴打一齊研究下個keys cafe
係只真係淨係唔支適香港

同埋打符號係超方便, 一個頁面基本上有晒你日常會用到既符號 同埋 按同一個制就搞店完全唔會亂,
唔似其他keyboard 符號果頁又有 返回&箭咀&數字&上下一頁 button, 急起上黎真係按到亂晒又難搵到個符號係咩位

你哋完全講晒我嘅心聲出嚟
我都係換S20+之後被迫轉用gboard, 但最好用始終真係simplified

自從Froyo之後就無更新過, 咁樣仲叫我點繼續用你.

最common都係gboard,唔慣三叔原生果個

講開又講iOS gboard個粵拼慘過食屎，kaiboard又舊
iOS原生既選字又係好西
雙修對比之下就覺得三叔原生都唔差

Android Gboard方便我打粵拼

kaiboard 有更新喎，最近一次係兩個月前

頭先去咗試buds pro, 75T 同85T, 個人感覺如下：

買85t不如買75t , 85t只是降噪好d聲好d, 但防水防塵冇咁勁， 唔值貴30%.

有關buds pro的音質，隔音， 寫晒出來我驚被人話打手， 但如果有興趣的巴打， 不防一次個試晒以上講個三對， 再加對marshall major 4 就會明。

對我來說buds pro 好正好啱feel呀！ 開機之後帶上去d 隔音令我好似聾咗咁，音質正到根本唔似藍牙耳機聲。

我csl訂，今日問左兩次hotline,最後挖爛面皮問返Samsung 4/2未有機贈品點算，佢都係話keep預售單到時打電話來

本身想賣隻buds pro
俾你搞到想自用
睇下隻noble falcon有無人要先

朗豪坊CS洗唔洗關？

sms d 認證碼有冇得自動填入

1dd

係咪咁剔？
之後自動填入揀samsung pass？

衛信幾時先有官方皮套賣

唔係揭頁果隻……

請問邊度試buds pro

Anson

邊度開到?

設定 google

4k

想問下三星啲機
係唔係遲買都會照送返大部份佢預訂送啲野？

佢會call你
急既就自己打去約

佢話3個工作天內
我星期五trade 完星期一就收到

ssp? 星際？

***專門店

耳機第一樣要岩自己戴，戴得舒服先

85T我覺得真係不如75T
戴得唔舒服之餘，又真係唔值咁貴

btw, buds pro今次真係有驚喜，特別係ANC同通話

九龍灣無咩？
d

samsung

buds pro?
個人就覺得機會微啲，live可能會

果間鋪話要返佢地鋪到買囉。。屌

九龍灣最近都無去呀。。。

無得留貨咩？
佢唔返貨真係吹佢唔脹，特別係啲細鋪真係百無

無囉屌，我問佢有無得訂，佢話無

而家用緊啲普通膠套好唔爽

咁就係無計
唔通成日去咩

我個時問九龍灣話可以留貨

官皮套厚喎

sad
諗住等埋張信用卡
四月先買

不過如果對音質要求唔係入極，75T防塵防水，輕身但電量勁，最平1千頭又兩年保養，都玩得過。

喵

由s10轉用咗s21細機一個星期，可以肯定同大家講，完全冇後悔，好快好順!! 120hz+省電mode電量完全可以頂一日，相機好清，甚至覺得個成像仲正過iPhone。頭幾日冇錯部機係比較熱，但係而家差唔多一星期後，除非係太陽下玩，如果唔係部機溫度其實非常正常!

buds pro簡直正到癲，本身用緊buds＋都覺得好好，但係pro開咗anc簡直係另外一個層次!搭緊小巴地鐵簡直如入無人之境，完全聽唔到啲雜聲，音質拍得住啲有線耳機。

75t最大賣點係multipoint 真係好方便，同時用手機/tab +PC就知呢個功能有幾好用，三叔嘅seamless switch唔support windows真係倒米

我雙修， 如果用75t會最方便. 如果b pro唔係音質去到咁， 我真係唔會考慮入貨。 成舊野 + 調音效果好到用有線headphone聽歌咁。

音質拍得住啲有線耳機---- 原來唔只我一個覺得

888應該都差唔多

samsung竟然搵鄭中基

想問下點樣可以一apps兩用

有無人試左buds pro對比mtw2?

anson 出咗review

用左APP BOOSTER, 頭2,3日都覺得好快, 而家用左一個星期, 個速度又打回原型

咁都仲有時間, 到時再睇咩情況

75t 電量幾耐? 5.5 hours?

我最中意都係佢個HearThrough, 效果陣係好好

pro 的隔音同anc 真係唔錯
遲d 等有耳綿再試下有咩分別

Elite 75t 備有7.5小時電池續航力，配合充電盒更能使用長達28小時。

***幾時先會有buds pro個email

咁差唔多, 以無anc 黎講

依家先出,有啲遲
btw,唔好揾個意大利佬介紹啦

你tinder開boost都係boost一陣啦 佢都話要個個禮拜
boost嘅
我就用tasker reboot完後自動boost

75t係有anc

tasker係咩黎
我係用app booster 去boost完之後, 跟住而家乂約用左個零星期, 速度已慢返。
但我而家再開app booster, 個app話我已經optimize好唔洗再optimize, 咁點搞

75T 係有ANC 功能
但7.5小時係講ANC off下使用

啲聲好唔好得過 WF-1000XM3 先

有無用過按鍵精靈？ 呢個係android嘅進階版
佢話boost過，你按返回再入就有得再次boost

DJ Koh好想佢回歸

講多無謂，聽下最實際，你都係tws呻吟左大半年，其實你係咪乜耳機都無試

冇
一路等緊 XM4 出

哩個點搵出黎架

XM3 好早已經放左所以無得直接比較
暫時手上得airpods pro 同ckr70tw

佢由mtw2開始混吉混到而家 問完唔試聽咁為乜

其實諗落好好笑
大家自己嚇自己
之前仲講到G4, V20

但我用佢打成晚LOL
打到無電，最多只係暖
或者無玩MMO

但真係無事囉

有冇巴打用blockada開住個速度去到幾多左右？

用緊microsoft swiftkey keyboard 都唔錯, 不過中文無得swipe
以前用fastime 最神, 可以有中文keyboard + swipe. 不過最衰無再update

我淨係用過電腦版既按鍵精靈, 你用手機版, 係咪要打手機驚自動行腳本

其實分別差幾多feel唔到有咩分別

裝完之後, 指紋解鎖真係快左, 同埋開app時真係快左
不過好似用用下又打回原型

唔係，佢係有包含按鍵精靈但唔止咁簡單，我用佢黎補足bixby routine做唔到嘅嘢
手機驚我得poker同geforce now

打少好多下spacebar

上個post有我boost前後跑分嘅圖，進步幾明顯下
我係set好訓醒就reboot跟住boost，幾順

我boost一下要成3個字

唔使架，你第一次做先耐，之後再做就會快好多

感謝 長知識 宜家即刻去boost

明白洗唔洗root?

用三叔老閪都唔root啦

唉有d想del左個app booster tim
用左好似成日凝住凝住咁就咁del 冇問題?

Ching, 粒buds pro係買定係換？

想問拎隻壞左既apple watch 做Samsung trade in買機得唔得？🙄

黑色同棕色果2個喎

之前S20+用官方黑色果個手感好好

咁BUDSPRO搭地鐵巴士可唔可以打到電話先
用緊BUDS1 除左傾電話方面全部都仲好滿意

samsung Trade in 收唔收你個隻 ?

手機可以好似電腦咁，set好reboot再逐個程式開？

Gboard

android本身就可以按時候reboot嘅，我就set左做半夜，咁我起身嘅時候咪unlock一次部手機，之後就可以自動run tasker

屌，成日都同我自己轉返60hz
嬲嬲地set個bx routine唔比佢轉返60

已del

想問ching點去呢個頁面

點解大家都話自動去60
我開幀率睇，見到畫面唔郁就60
一郁就會上120

中文字體有無推介

點解要del

成日凝住佢快左慢左
而家del左清靜晒

佢有自調適10-120，但應該唔會直頭係設定到改左我變左60
我諗住下次更新之後睇下有冇野

用緊
都真係有啲重
同買佢呢一代包埋個底
但係啲開窿做得麻麻地 有啲界手

佢吹好大 話自適應 但其實係60同120咁跳
開GAME如果隻GAME本身唔本援120就會自動落60慳電
GAME PLUGIN入面最盡校到開GAME自動落48
10我都好想試下 但真係一次都未落過

Galaxy Tab S8+ 採用一塊12.4吋的AMOLED屏幕，支持120Hz自適應更新率，並附設屏幕指紋識別。而處理器方面，Galaxy Tab S8系列兩款產品均會標配備 Snapdragon 888 處理器，將會是首款 Snapdragon 888 平板電腦，內存方面將至少提供6GB RAM。Galaxy Tab S8 機身內置 8000mAh電池，而 Galaxy Tab S8+ 提升級至10090mAh，兩者均支持45W快充技術。此外，Galaxy Tab S8系列將會提供 S Pen ，並提供書寫及繪畫等功能等。

係時候放棄iPad

仲係6gb起跳
我買番s7+算

咁樣叫啲有tab s7+嘅邊度有慾望上s8+ 幾乎完全無亮點，你揾tab試下60w快充/memc/mini led都好過而家咁

屌
之前揀咗朗豪坊拎buds pro
而家朗豪坊就爆uniqlo群組
雖然到而家都仲未有確認email

支狗係咪前肢萎縮先單手用唔到
皮套個厚度明明已經算薄
我而家用緊Rimowa樣嗰個Kickstand套仲厚啦
咪又係單手用

note20u幾時先有3.0
仲想問下set藍芽延遲果個app係咪3.1先有

咪臭係，s7+ 我都係單手用

皮套我都有買
鏡頭位以外真係算薄身
反而最大缺點係冇Grip
所以而家都係用Rimowa款Case多

正是,s7+都大把人單手用啦

邊隻前肢萎縮支那狗負評我
定係單手操作唔到㩒錯掣

想問下S21U係咪正常搖部機都會有D 「嗒嗒聲」？
Google查過下好似係OIS元件搖下搖 相機通左電會冇聲
但我試過開左相機app都仲有D 「嗒嗒聲」

邊個app

屌s10定a71好？
唔打機
想粒電耐用d 同 影相好d

應該係 SoundAssisant？

哦，咁係啦，要3.0先有

taskeri 果度可能點set，要plugin?

全世界Note20U都已升UI3.0，只剩香港同台灣未升。

我想問點樣 唔會令到youtube我出返home screen佢都仲係背景出聲

有時睇睇下片我按home button出返去 個notification bar重寫住佢播緊

autoinput跟住simple setup咪得

1460 係加埋trade-in 果500蚊？

我屌……唔撚係掛，呢條片有無講埋其他官方套？

㩒停先再出返去

其他app淨係用到48/60/96/120
48hz以下我諗得系統先用到

yes

888 s21u 續航

課金

thx

有冇人試過部s8+冇叉電送送下叉又叉唔到開又開唔到

已試，叉一晚，部機相機位對落暖暖地，都係開唔到
vol- 同power一齊禁足幾分鐘
vol-先再power一齊幾分鐘
乜都一齊禁幾分鐘

以上都開唔到，仲有乜計

可以改用youtube vanced

三叔續航一向唔係太出色,但都可以一日一充
啲人打機耐又要唔帶尿袋,跟住就投訴倒水

中國版既動畫要改,所以一定遲

屌呀 ringke 個store 48個鐘都唔出貨
個ups checking咩都check唔到

買左邊隻 ?

我覺得叉電好慢.....十幾%叉大半個鐘都只係去到六十幾....

同埋，點樣set叉電會全熄mon, 而家叉電會顯示叉到幾多%....

中國版27號推左

顯示 > 顯示充電資訊 ?

設定＞顯示＞顯示充電資訊

港、台Note20變孤兒仔

保護貼同埋買左個套炸...

屌，cls，我開埋bixby routine全天候開120hz，頭先手痕入設定再睇，佢又係轉返60

打電話去客服問下，可能你部嘢有問題

你地有冇間唔中走去設定睇下

唔洗睇設定都分到啦

整日打機 邊部都死
不過三星充電速度真係可以進步下
千年25W 同市場已脫節
(當然唔計Apple)

最撚度縮就係三叔 人地qualcomm qc5 都已經做到100w，佢死都唔肯買，自己又整唔到... bt codec係咁，display ic又係咁

香港通常遲大陸一個禮拜
寧願佢遲啲執好啲先出
好過出現啲咩 少於一米

ching呢隻係咩字型?

換機

著返了冇啦啦又叉到

真。0 廣告，真新第一件事係裝呢個

幾時先有confirmation email

等成個星期都無耳機email

用緊皮套同埋行李箱面嗰隻官方
皮套算薄不過跣手

我成個星期都冇手機...

行李箱用銀定黑？

我都有諗過呢隻，但怕好重

佢重啲厚啲定皮？

你隻皮係未未果種，個鏡頭特別啲

黑色
唔算好重
不過因為轉咗鋼琴面所以比N20U款更癡指紋
皮套輕啲薄啲 不過冇Stand所以而家好少用

唔通轉軚買行李箱算

Rimowa樣真心正
笠上身遮走咗個Camera bump仲靚啲添

係時候換機

我買咗個行李箱，但係唔想用

點解 咁做乜買

有，一直慳電mode 最佳化

皮用多兩個禮拜吸哂啲手汗/油就會咄手

紫定銀黎

銀色
張相個white balance差啲

依個buds pro更新點解我仲未收到

其實佢今代25w都好快 差不多全程冇捐流
一粒鍾就差爆5000mah

不過我唔明s21冇咗45w 明明s20仲有

同問

屌, 我頭先去門市問, 已經扮野問佢有無現貨, 唔係話訂咗, 都係話無貨, dklm D貨究竟去L晒邊啊, 周圍都有係你CSL無

衛訊表示26號訂仲等緊

參考返，club like 細機都係無貨

另外琴日walk in 某1010，細機都係無貨

有冇試吓去你訂貨的鋪扮想walk in買？

搞咩D細機無晒貨...

斷估冇人買s21+, ultra又備哂貨, 細機今次都幾多人買
衛訊好似聽日返大貨, 其他門市應該一樣

希望啦, 等咗個幾星期...

最度縮一定係Apple 吧
三星最多排第二

如果下次唔得 可以試下無線充電

繼續呆等buds pro消息

試左其實

其實哩度三叔係幾柒 佢要就返自己粒U 唔可以D 自己上唔到既野出黎

Samsung個遊覽器係咪冇得背景播放？
明明開曬通知一熄mon/lock機就收皮

比上不足比下有餘啦

buds pro點解搞咁耐都無

S20 FE (5G)有ad 11,oone ui 3.0,我岩岩update上

我覺得 Samsung 可能因為要 maintain 兩邊 chipset 嘅功能
所以差電 standard 冇行得好前
佢個 AFC 話自己同 QC2 相容 而唔係機身 Support QC2

而以我親身所測試 samsung 早喺 note7 已經 support pd
點知爆炸就縮返轉頭 note8/note9 都 AFC only
去到 note10 先出返 pd pps

我 s20u 買咗個 45w 頭用 只得0-30%用到36w
而家 s21u 直情冇埋 45w

香港見部855+嘅zfilp 同 Note10lite都出左
見樓上話連s20 fe都升埋

聽日大陸又預出S10 one ui 3

唔係10-15日咩？
奇怪點解反而有啲人咁快

大家有無發覺呢幾日天氣乾燥
好難用指紋解鎖

第一次已變孤兒仔，仲話有三代android更新，咁鬼慢部機壞埋都未有。

仲衰過note10 s20fe

Security patch 仲係 Nov 2020，仲衰過小米

今日第一次過熱比佢停我Multitask
只係Lunch睇Netflix, 之後一直邊Youtube, 邊Signal
點解會咁! 搞乜 (省電+最佳化)

另外想問下大家Google Map用唔用到
成鬼日都不停Load Load Load, 時得時唔得

停左係, 正在尋找最佳路線度

打左陣last cloudia 都feel到熱
之後隻驚hand左 唔知驚問題定點

係喎,
一有貨即刻拎張單出來..

有無人知旺角三星維修中心有無耳機試

苦等8日，啱啱收到email彈我，話我無upload IMEI , 要重新登記喎

太乾係難解啲

有冇人預設咗用samsung pay 之後開返google pay 都俾唔到錢？
另外smart octopus 成日嘟唔到係咪正常

我都發現我部s21u係咁, 同人地既test片比, 我部機都好似倒水咁
我開省電Mode+120hz, 100%電, 唔用袋住落街5分鐘就無咗1%
其實係正常定有問題..我見D test片播住片, 都30分鐘先drop 1%電...

你upload張單冇show咩？

想問下大家 s21會用咩mon貼

有， 但佢要 *#06# 嗰張 IMEI

組係做緊野就黎出email派貨
唯有咁諗

正常單都係打係第一版 你邊間舖買機咁特別

有
以為係張卡問題

唔L係掛,如果張retail單有imei仲要cap *#06#托春咩
我只係upload咗預訂單同拎機單咋

啱啱打去問左，佢地話只可以預設Samsung pay/Google pay其中一樣
預設咗samsung pay 想用Google pay嘅話每次都要手動揀返

拎機個陣 個sales都提我要cap埋手機張imei

屎忽通

開咗省電同WQHD加+120hz,朝早起身到依家玩咗3粒鐘, 依家仲有59%我又覺得ok wow

其實比起我部s8+已經好好多，可能只係無我想像中咁核電 睇test片好勁咁架嘛

Wilson 當日堅持幫我登記 都係用另一部影*#06# 再upload 唔接受screen cap 圖

頭幾日要indexing+機器學習，耗電多少少同熱少少係正常，但你呢個肯定係唔合理 chrome出名食電都無理由食咁多

師兄咩色機？

我s21u黑機，唔知買銀同黑好

黑機黑套

但係個腳架麻麻，用太大力會飛出黎同個角度唔可以自己較

S21套比起N20U套嗰隻腳已經好咗
之前就係大力啲都甩
而家S21實淨啲

有冇裸機黨有買過Bare Case
覺得而家啲S21U Case太厚太重

我有時訓教想打側睇佢角度太低要搵野墊高佢先睇到
可惜我係用n20u，但用銀好過黑，黑個色睇落膠膠地冇咁重金屬感

下部機一定買平芒
曲芒成日誤觸, 拎係手果時要拎得好邊先得
利申用緊NOTE10

可以按自己需要tune下佢

有幾多師兄已經攞左buds pro

thx試下先

唉 diu 我都係 而加先睇到呢個

好似怪怪地, 都係算

想問下s21u應該買咩mon貼

咁誇張，認真咩

樓上好似有人貼at

現在送的差電就即場攞貨， buds就又要登記，仲要等都地老天荒。

diu....好L陰濕
上次換live好似唔多覺

diu我都係，我之前n20u登記都係直接cap圖佢又得，唉又要重新登記

cap圖都夠 我係連cap圖冇
第一次換野 但係不嬲登記保養嗰d都唔洗影個*#06#架啦 真係搵野黎搞

連續用左兩代，冇伏，係要自己整啫

好過買triskin

有咩正wallpaper

s21 真係好機一部
近年難得

正常應該係噉影

送差電器關Samsung咩事

我都係，而家可以點補救?

現在冇buds live送， s21跟原廠無線充可以同電話一齊攞走，點解唔關佢事？

柒咗自

咁L濕鳩🙃
等彈回頭

冇 只可以等佢reject然後再申請

唔比cap 圖
搵另一部機影 有咩意義

仲要處理幾耐呀

記得之前買watch 又係
交曬後話要我漏左SN無submit,
我即刻打上去話你地淨係要單又無話要SN,憑咩話我漏資料

我又唔明點解唔可以screen cap
無啦啦去邊度搵部機影俾自己

有要求都算，但真係唔好太過分

咁好過又要登記

其實好似s20個時咪好

換live,同岩岩換buds+都無咁煩

佢無叫你補交咩

samsung 送無線充點解唔關samsung事？

未收到email

s10+年代買過 之後爆咗mon
再之後發現淘有 仲要平勁多

所以我覺得我直接門市買機+拎贈品係明智決定
唔洗等到2046

可以係邊度開黎睇？

應該陸續都有人收到email 可以拎
我同事27號登記, 岩岩都有email 拎得

而且見越來越多人放銀色贈品

發現加錢換Pro都係要等 冇得即拎就走左

本身唔跌手機 想要裸機手感
有冇殼做到

有冇巴打買左Smartag
有冇咩comment?

懷疑ultra隻銀色buds pro會處理先
事關跟次序嘅話
我27號 1點放飯前登記 應該排幾頭

我都唔跌 係嗰次隻手鬆一鬆跌咗落石屎地
好彩當年 Samsung 禮物係爆mon保

你咁講嘅話
除咗前面0 protection危少少之外
bare嗰type應該算係最接近

唔駛懷疑
今日去cwb換 根本得銀色攞咗出嚟
個職員睇都唔洗睇就喺個紙皮箱度拎咗隻出嚟

one ui 3.0 good lock個 quickstar係咪無左呢個功能

請問galaxy A71 響邊度買可以平d?

衛x 要過3,000 , 有d賣2,xxxx 不過唔知信唔信得過... 唔熟新機過所有資料，要靠間店過埋

細鋪一般都無代過資料
要問清楚

睇黎我又會被DQ了

明白那我幫襯大舖買算，費時煩

csl 員工code$2498
過資料可以去Samsung幫你搞
Club S有得預約

S21 Ultra 電量都算 OK 啩，臨尾係噉玩神魔

csl 最平plan幾錢？買2部俾兩老用，最平plan便可

del埋facebook轉用frost會再長氣d

唔使上台 揸住個qr code去買就得
詳情參考下面個回覆

Samsung Galaxy 集中討論區(114) S21 csl開倉價 白卡勿入

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇開到省電mode
我見岩岩好似有巴打話開左省電之後，就算開著WQHD+同120hz都夠用，但我一開省電就開唔到120hz

冇開慳電 mode 啊，WQHD + 120Hz + 最佳化電池咋

其實我唔使開慳電 mode 啊，我又唔會用 AOD，又未轉台上 5G，電都唔食得去邊

咁著數用到員工價..? 聽日去門店試下先

Great thanks!

好多人S21都係用呢個code買
唔得可以問多幾間 因為問市啲sales冇肉食可能會hea鳩你

死火，點解我無呢個畫面

請問邊個位置睇?

無開過apps，淨係搞下setting 十分鐘已經無左4%，正唔正常

唔係好正常
頂到籠應該都係跌 1%

有冇人k11 csl預訂仲未拎到?

使唔使帶單同 check 你部機 imei?

點解samsung broswer, google search果d藍字link d字變得咁大隻字既

跟返個確認email叫帶咩去拎

啱先比較完 完全冇分別
位置都完全一樣

宜家買s21u係咪無bud pro送喇

自己搵一下我，我post過一個超詳細方法

無啦

真正step為
顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪撚㩒應用
向上拉通知列>長㩒住省電模式>右上角開啟
Alt Tab 轉返去設定果頁 <唔知咩黎就算啦，溝通唔到
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但因為你先前已經㩒左最佳化
所以你可以㩒一下 應用！

完

大家up左未

fb其實還好，你見佢都玩左成2粒鐘
chrome真係

原來可以咁蠱惑受教了

破解到哩個方法個巴打就真正蠱惑喇

佢痴完啲贈品barcode落單
會影多張 正單+機show IMEI 嘅相
即係同你登記嗰陣差唔多嘅相
反而身份證係冇check的

咁手機show個code出黎果陣
係佢要你㩒出黎，定你自己㩒？

屋企人部n20u拎左去美國
我都唔知點幫佢拎個耳機
諗緊有無計問朋友請手機再show圖片

尋晚拎buds+ 都要show 手機

去得拎buds+ 都要出示 1. 正本單 + 2. 已開封電話

S20fe ???
八達通 感應問題是硬件設計天生缺陷
部份fe 出廠感應不良

終於搞掂個字型

係S20 FE
嘟唔嘟到真係一時時

好靚喎，乜字型？

E個case我問過三星 如果部手機拎左去外國 佢話可以幫你extend 個換領期 之後如果到最後都係未返黎香港 就再傾下一步可以點 （佢無答我下一步係點 但點都要試左extend先）建議巴打你send email去三星個客服keep左record 先

Root ？

唔洗，裝呢個，裝字體果時簡one ui all , 跟住佢步驟黎做

pin

thanks

search唔到one ui all

dl左字體再禁apply果時

乜原來宜家cap screen會幫你hide埋個status bar
幾時既事

thx bro
你中英文係咩字體 想參考下

出一出教學丫

原來已有，謝

google堆app周不時都咁

一係Google
一係Google services
再唔係就Chrome

再講Chrome功能同ui都被屌打冇用好耐
書籍都可以同步電腦Chrome

女女介紹

男

有女點解要睇男？

裝呢個就搞掂哂

男有對比又講得詳細d

大陸版開始更 s10系one ui3.0，港版就黎更新

google啲app又慢又食電仲要功能同ui都食屎 我係用outlook取代gmail, 三叔browser+ brave取代chrome
不過online collab的確google好用嘅，成日用web版g drive

大家手機放前褲袋定後褲袋多
佢個誤觸功能好似無咩用咁
好幾次聽影片放褲袋
都會唔小心㩒左停

有一次最過份
就係行行下，突然打電話 (聽緊耳機)
馬上拎電話出黎睇
屌，原來打緊112

比佢嚇鬼死

n20ultra仲未有an11更新?

屌宜家睇返60hz覺得好似lag機咁

未有, 旗艦機都咁慢

換 S21 Ultra 啦

不了, 剛入手bud pro, 唔想又畀三叔賺.

galaxy fold

想問下部s21u本身係咪有鏡頭貼，我摵開左個黑色膜，諗緊痴唔痴鏡頭貼，望落鏡頭塊玻璃好似有層貼咁

唔知佢有冇喺度mon post呢

白痴一問，請問邊條link登記拎ear buds

用緊flipcase 完美解決誤觸問題

spen 殼幾時先有貨

請問Samsung 瀏覽器內置的ad block邊個好用?

adguard
用其他有機會blk太勁睇唔到片

今日見人地隻手渣住s21u 銀色裸機, 好撚型

勿相認

我下次帶返個case囉

我用brave

n20u有one ui 3.0喇

幾時到 s10p

中國版聲稱今日出 唔知香港有冇機會同步

中國版好似同香港好似，希望快d有啦。今年無機換已經好慘

出左啦，down 緊

我未見到s10 plus

唔知Note10+ 同埋A71(4G)要等幾耐有ad11 one ui 3.0 update?

note多數慢d, especially 佢用plus 版u

禁左10幾次都未見有

咁奇怪，重新開機試下

note 10 lite 早幾日有

啱啱出咗

想問下大佬們，用開3星電話既你地有無推薦邊隻smart watch ？

s10終於有one ui 3

連 buds pro 都出埋 firmware update

呢個？

用返galaxy watch ja

係呀 ANC improve 咗
唔知點解個 changelog 仍然係顯示緊上個 update 嘅嘢

from reddit

正，有啦，down 緊

x2，另問galaxy watch第1代洗唔洗換第3代？
一代銀底green light too annoying, 俾人投訴

係
應該係打錯野資料

加green light 係指HRM?

終於

down緊
有冇人有包膠

邊張卡？

唔識有咩分別

依家有了屌你

出左update都未有消息攞貨

啲電倒水咁

係呀，第一代閃得太勁，d手同錶空位夜晚射出黎好煩

咁都畀你撞到

咩機

S21U

請問用緊s21ultra既bro，可以講講部機既優點同缺點？唔該哂

動畫快左，但有d位lag都係明顯，用多陣再包膠

好似用唔到表情

今日係咪last day 可以申請預訂耳機?

用0.5X 好易lag

用0.5x返唔到轉頭

zfont tool仲可以轉埋font color

尋晚s21自動更新左
今日開YouTube premium, 個popup畫中畫定死係最底唔郁得，一郁就會唔見
但背景音樂照播
有冇師兄用YouTube premium係正常？

BTW 勁醜樣

個人喜好

唔好搞咁多野啦

唔屌都冇,又話一月

有冇人s21用唔到Samsung Pay?
入咗Samsung account之後就卡住咗係呢度

唔係信用卡優惠，係豐澤自己做

下面兩個按唔到？

好醜樣
我換咗 SamsungOne 字型就算

有冇做埋app booster?

不過我多數upgrade 新系統都會洗機再裝app，咁樣會順啲同少錯誤，平時每月更新就直接up 再做app booster

不過佢撳落去指定信用卡，會彈去 Citi

無裝呀，galaxy factory 好似要external app咁裝？

S21U?

係
畫面中間有個藍色圈轉緊

download 呢兩個apk 檔，記住一定要兩個都down，down 完之後開galaxy lab，再選app booster，之後再按optimize now 就開始，第一次做係會比較耐，慢慢等，途中最好唔好搞部機，擺起度等完成

kill 左去再試多次，唔得就重新開機試下，再唔得就去應用程式搵返Samsung pay 清除資料再入過試下

自推求高人出手

有冇人知頂bar啲字可唔可以轉做白色用緊黑色wallpaper睇唔到啲字

咁customisation係android優勢嚟嘅

黑色buds pro仲係唔出email

漏咗 「Sony 除外」

update完係順左d動畫，但唔知點解有d位lag，有d好順

我又無lag喎

咁深色嘅wallpaper佢都係要用黑色字

一陣玩下app booster再reboot 多次試下，但過場動畫明顯改快左

睇落係因為識別到隻R2白色 d電量資訊會冇哂
所以冇幫你轉色
呢家最多難睇d

你試下淨係crop灰色會白字返

Boost完再reboot就變左無boost 正路係每個禮拜reboot完再boost

咁on9嫁

thx, 未上11之前係白色，雖然電量有啲難睇，不過好過而家睇唔到左邊

佢complie定啲app呀嘛，咁你reboot完咪所有嘢無曬

我冇事，跳埋出桌面都可以拖全版

點會啊 compile完save係storage到
所以boost完會用多咗位

我都係倒水

27號拎機，第一日預咗倒水。

第二三日核電咁濟，到第4日開始中午兩三點已經要叉定電

琴日把心一橫將除咗通訊用常用果十個無set deep sleep之外，其他果啲set晒

今日都係一樣 屌

正常應該會自動轉 用緊咩機?

可能我要求低,朝早七點到依家

仆佢個街……

好撚多bug

依家揀句野得番複製複製全部同Google 之前果d 翻譯唔見哂

我頭先轉咗用Apple嗰隻official font
好靚

而家個更新點 好多bug？？

Galaxy store有咩？

下載zFont 3

試左其他幾個app都有
係lihkg冇左

連登app好食電
用1hr已經 no.2耗電

s21u快充用乜野牛 ?

25W

有冇圖

今日人俾csl玩
5點幾打來話有機拎，happy到即去太子
去到已經有人拎機，黑色盒寫，21同大大S,見到sales收緊錢見到零頭2百幾，心諗有機喇，係細機s21。
點知條粉皮入房出返黎，部機呢，兩手fing fing
木中中一。
話睇左單no. 先叫錯你來，話返果部唔係灰色，唔好意思，全港都未有貨我小
乜你唔係返貨果陣見到乜model顏色先call人架咩
係咪賣撚左俾隔離呢個先生
以上我的說話都在心中。。。。。。

雙卡 怪唔之得

s21 第2次2月份更新

有兩日好核電……

冇事了，重新dl多次更新又得左
不過拖放時好lag...

灰色？
黑色？

隻字型叫咩名？ 搵唔到

Tab S7出左

s21u 影相的色覺得同真正有偏差 有咩方法可以較好D?

熄ai
專業mode

有喎！更新緊！

想問下one ui3點加應用程式組合 我原本用one hand operation +要分屏好快 但升級完佢變左整係可以係app edge度揀app 跟住係edge panel又唔知點解冇左以前左上角有個位可以整組合甘 呢個改動搞到好煩

機身係叫灰色
機盒係黑色。。總之之前打去又話我係排第一個
今日又話有機返
去到又冇機，仲要 見到隔離個先生買緊唔知係plus 定細機。。

今次csl 變左中移

同埋都想問下係咪spilt screen冇得就甘直接按右邊d apps。整係可以按右上d apps。真係好撚煩佢宜家搞到

跟住發覺spilt 完screen想轉下面個app做第二個係要直接變返正常畫面再分屏過 甘on9既。我想知係我問題定點。姐係之前an10果陣 如果係spilt screen緊想轉下面個apps 係按recent果個button就可以轉第二個ga ma。宜家我按recent直接係 成個組合痴住一齊冇得改

真係想退返做an10

連登app真係勁食電
用電仲勁過打機

想問每次轉font 都要跟佢step 做?

問漏咗 日後想用返default font 又點做?
thanks

直接係側邊搵個app拉過去要轉嘅app咪取代左

轉下個腦thx

好似你岩 睇跑分好似reboot後無倒退

1. 係 轉font次次都要跟佢step做

2. 用返default font就去zfont右上角三點Reset to Default Font
或者 系統Settings>Display>Font size and style>Default

s21好倒水, 粒電用唔到10零粒鐘

試咗呢隻字型，好快換返 SamsungOne，因為上下空位唔對稱，睇得唔舒服

s10 one ui3

係咩 , 唔係好覺喎

唔係出左好耐咩

唔明咩叫上下空位唔對稱
我覺得隻font睇得好舒服
尤其是反鋸齒做得好出色
筆劃邊緣唔會突兀
同samsung font比較中文字就睇到好明顯分別

淨係睇電量 percentage 都睇到啦，突咗上去

有冇人訂機仲未收到貨架

屌 試下重設部機算

你唔講我真係唔覺佢升高咗少少
不過呢樣我接受到

好撚多野set我放棄😳

轉完字體 係啲comment唔識轉字形

巴打 Samsung One 可唔可以share個apk

可讀性變得好低

收黑色buds pro 1300

我就接受唔到，連 keyboard 啲字都係噉，logo 又唔係上下置中對齊

Note 20 Ultra

咁奇怪 我keyboard嘅字無升高

直接畀你ttf檔

S10+都有得update

唔該
巴打係咪都係用zfont 3轉？

係啊 可以import入去zfont3轉

Samsung Galaxy 集中討論區(118) 三星捨得出Email派耳機未 白卡(𨶙狗藍們)勿入

btw巴打可以試埋GoogleSans-Regular

甘你老母

公司派咗部Tab S5E
中階機都呃得下人

呢部ok㗎

都唔磋
好過俾部tab a

S10 有 Android 11

k11 csl

我呀..
尋晚叫我去拎機, 趕過去到話搞錯左呀...DLLM
#對單對盒先CALL人啦...
#搞錯又唔一早通知返.
#明明見到隔離果個有機返...